先達檔主批Apple中港同步影響市場炒風

今日（4日）的旺角先達廣場到黃昏依然人頭湧湧，不過兩種機款的回收價都已跌至接近原價，綜合各店價錢，256GB（原價9,888元）及64GB（原價8,588元）機款的回收價，分別維持於10000元至10200元，以及8600元至8700元。
先達收市時，iPhone X回收價跌近原價。（廖迪莎攝）
炒價慘淡，甚至有少部分店舖停收iPhone X。萬通數碼電訊東主阿K指，今天已有150人至200人到「放機」，不過他明言現時回收的手機數已滿足訂單，除非再有新訂單，否則不會冒險收機。

今年新款iPhone回收行情比以往慘淡，阿K認為源於大陸貨源太足，又指現時大陸iPhone X的回收價甚至已低於原價。他亦不看好iPhone未來的行情，直言中港同步發售的新政策是錯誤的決定，因為這令手機失去神秘感，炒風不再，影響整個亞洲地區銷情。
雖然先達廣場的回收價已跌近原價，現場仍有不少市民尋覓回收店舖，擔心電話無法售出，但亦有不少人因回收價太低而十分猶豫。

被害妄想症

港交所用呢個邏輯屌賣港通又好似得

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

老凰每年都要比你班先達狗賺幾球咩

apple唔識媽劇停

不如話有人口疏 成日爆部機出黎搞到無神秘感

記住：炒賣風氣並非老馮

全世界得你首發一個月好冇？

炒爆你老母個閪

老奉俾你賺架
咁撚唔滿意 自己研製個orange 電話同佢對撼囉

apple想點賣關你班先達狗撚事咩

係囉，Apple應該俾先達狗全球獨家發售